父母人生係失敗

不知所謂

幾十歲人到老

都係失敗到貼地

有幾失敗？

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

由於明日主題為哀悼
請各位穿黑衫到場以示哀悼

面對社署打壓 我地更要齊心

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

最失敗係生左你

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行